{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120076",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "물고기자리"
    },
    "text": "うお座\\n\nソウル江南区論峴洞83-12 2階\\n\n韓国料理 - 一般韓国料理は10:00~22:00まで営業しており、毎週日曜日は休業日です。 レストランは合計100席の座席を持っており、部屋は合計5室です。 このレストランはウェルビーイング焼き魚を専門的に提供する店で、リーズナブルな価格で最高級魚の風味を体験できます。 内部は広く快適で、会社員の会食や団体の集まりに適した空間をご提供します。 このレストランは忙しい会社員のために3~4人基準のセットメニューを提案しています。 これにより、迅速に料理を提供し、早い時間内に食事を終えることができるよう最善を尽くしています。 食べ応えのあるメニューにはサバの熟成キムチの蒸し物とホヤビビンバがあります。 サバの熟成キムチの蒸し物は、ふっくらとした大きなサバと直接作って熟成させた熟成キムチが調和し、生臭さを取り除き、辛くてさっぱりした味を披露します。 ホヤビビンバは新鮮で清潔な野菜がたっぷり入り、香ばしくて健康的な感じをお届けします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区論峴洞83-12 2階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間はいつですか？",
            "answer": "一般韓国料理は10:00~22:00まで営業しており、毎週日曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数は何席ですか？",
            "answer": "合計100席の座席を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの部屋数は何部屋ですか？",
            "answer": "合計5室の部屋を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウェルビーイング焼き魚を専門的に提供する店で、リーズナブルな価格で最高級魚の風味を体験できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような空間ですか？",
            "answer": "内部は広く快適で、会社員の会食や団体の集まりに適した空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようなセットメニューがありますか？",
            "answer": "忙しい会社員のために3~4人基準のセットメニューを提案しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "サバの熟成キムチの蒸し物とホヤビビンバがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "サバの熟成キムチの蒸し物の特徴は何ですか？",
            "answer": "ふっくらとした大きなサバと直接作って熟成させた熟成キムチが調和し、生臭さを取り除き、辛くてさっぱりした味を披露します。"
        },
        {
            "question": "ホヤビビンバの特徴は何ですか？",
            "answer": "新鮮で清潔な野菜がたっぷり入り、香ばしくて健康的な感じをお届けします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 386
    }
}